[拉麵]是日午餐

好肥 但係好好食

邊到食呀

牛頭角

好想飲個湯

正呀

丸京好想食